[點人頭]有幾多人係呢一刻仲上到lihkg

=未死
=未死

原本想屌你點解正負皮都一樣
諗諗下又好似冇乜問題

千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登
千祈唔好講你點解仲上到連登

唯有留言

One2free 仲上到

web 版正常， hkbn app version 已死 ~

ios仲上到 公司電腦上唔到

Cmhk上到

電話smt公司hkbn，連線極不穩定

未死得主

一半一半 斷下斷下咁

上到

Sun moblie重得

上到

cls data

未死

無事

上到了！

p仔留個言

外國撚仲上到

仲得

到

hkt
但已經開始慢

我 csl

我hkbn 上到！

hi

load得慢

還可以

Hi

smartone一時得一時唔得

誠哥好野

變撚左大陸

但慢

上到 不過好慢

test

3台

上下斷下咁

上到 但好慢

push

係度

死唔斷氣咁

still alive

csl 未有事

我

用網上行入到

WiFi 已經上不到

明顯慢左

公司上到

又係共匪作法？？

1010 ok

Sun mobile 上到

好慢，仲上到

csl

Csl 斷斷下

csl here

未死+1

好疾

上到但load得慢

用緊政府wifi

3hk 仲上到

Ios仲上到

上到但開始慢

用緊vpn不過好撚慢

好慢咁,都上到既

應該又俾人打緊

慢左啲 但仲上到

Here

3台ok

我smt上唔到，vpn 後ok

好慢

開始慢

3 hk data
但係有啲疾

依一刻仲上到，係慢D

到 支那移動

一般方式又得返喎

上到，不過慢

P牌上到

Bride用app上到

手機用數據上到

不過LOR好慢

WiFi data都上到

smt ios
啱啱有半個鐘上唔到連登
依家上到

vpn

斷咗兩次線，仲捱得住

用data一直都上到 不過越黎越慢

Sun 上到

被人ddos緊

3 上到

暫時仲未死

香港獨立

smt手提唔穩定

慢d 但公司網ok

Csl

3台仲上到 load得慢啲

Mac iPhone csl 上到

係外國上到

明顯係慢左，但重上到

Eduroam仲上到web版，但有啲唔穩定

上到，但慢左

啱啱csl有一下上唔到 依家又得

屋企wifi仲用到
但慢

Vpn上到

P牌仔

用緊外國VPN 先上到

和記寬頻上到 係慢D

慢到仆街

nordvpn上到 本身上唔到

死左點投

少驚

vpn先得

Load 到仆街

未死 smartone
有裝vpn

tui

Csl重得

公司wifi 上到

仲上到

CSL 生存到

仲上到啊屌你老母中共，咁撚廢架你

3 still working

用緊CSL

CSL+iPhone 11pro max 256柒下柒下回覆中，超窒

Cmhk手機仲上到

Hkbn上到

smartone +1.1.1.1 vpn ok

用公司Wi-Fi

cmhk data 淨睇到最新，睇唔到熱門

push.

Hkbn 上到

上到，但好慢

app

用緊3 4g
未死但好慢

我得

間中Error 502
又要禁F5

Yes

依家又開得返

CSL 上到

用公司wifi上唔到
csl仲上到但慢左

仲未死

Smartone 4G未死

未死. I use computer to view lihkg.

終於上到

用緊vpn上

SMT

apps cmhk 就黎死

VPN先上到

Me

手機smartone 上到
公司HKBN wifi 手機電腦都上到

Vpn diu

CSL iOS 到

斷斷地咁 呢一刻得下一秒唔知

手機app上到
電腦上唔到

CSL上到

慢得好緊要 csl and wifi都好慢

我ok，csl

一時斷線，
一時上到

自由鳥ok wo

斷左兩秒 冇乜問題

好撚慢

用Vpn

CSL仲上到！但係慢咗

斷線倒數

半個鐘前都快 而家load得好慢

here

CSL work

時得時唔得

太多人上者?

smartone 未死

用左1.1.1.1 上到 不過慢

重點在生

一時得一時唔得，港共好大力度

p牌投唔到

Sun Moblie死剩一半

外國 好lag

公司WiFi+vpn ok 但慢

3 仲上到

Sun mobile

慢但係仲上到

上到，但好慢，耐唔耐會斷線
利申公司電腦

P牌表示 用誠哥無問題

上到，有d慢

啱啱唔得

上到 但有啲慢
用緊Nord

得

14:39
1010上到

到
但load得好慢

頭先上唔到，而家又上得返

上到，不過好慢，HKCC wifi

smartone data 得

死死地，時得時唔得，用緊支那移動

極慢, 又攻撃緊連登

Cmhk上到 不過load得慢

God bless lihkg god bless Hong Kong

報到

暫時仲得

Web 版正常

頭先上唔到依家得

應該開始ddos喇，開始有d慢但暫時仲上到

csl hi

分明呃正皮

3仲上到

用到
但斷斷下

csl上到

WEB正常見到你點人頭個心拿住拿住

ok

Push

一時時，自由鳥

上到 公司wifi

vpn上到

Smartone 上到

被遺忘的P牌唯有留言

我屋企用SMARTONE，剛才有半小時上唔到LIHKG

推

3好慢，但叫上到

半死

ME

就死就死咁

死左半

間歇性上到

VPN上緊lihkg，留名

仲上到 有啲慢

上到 但load得好慢

Csl到

上倒，但慢左好多......

支移動here，仲上到

e+又得喎 係慢d

SMT 啱上得翻 不過好慢

Down咗VPN
上得有啲慢

1010 iphone用app上緊。

Connecting from Croatia

SmarTone上到

仲入到

啱啱smt門市試過無vpn上到 依家vpn上到

返工上連登。。。xd

差d講左

上到 但評唔到分

ios 3台 完全無問題

上到但好慢

1440 外國上到

仍健在

連左 vpn 先上到

呢度

ddos緊呱,好多502

我仲上到

3 但好慢

公司電腦就黎死

上到 但load得慢

CSL 好唔穩定

上到,但好慢

DDOS 大法

舉手

開始越嚟越慢又斷下斷下

慢慢load

我一早就上唔到丫，依家係下連登

Csl 4g 仲可以

🤤👌🏻

半上到 連仔加油撐住

我就死啦 斷下斷下咁

p牌Like唔到

仲上到，不過好慢

Web 版 smt 到

Hkbn頭先上唔到，依家上到

pccw home broadband ok now

Lm

VPN 上

GG

返工上連登下話xd

冇問題 係load耐啲啫

上到 用緊Azure HK自建VPN

Load得慢 斷下斷下咁

啱啱死左陣 依家得返

斷下斷下咁

久唔久線已斷呀屌

死死地

仲ok

hkbn 上到

Me use Hkbn + vpn.
Hkg & lihkg 都上到

仲上到👌🏻

Birdie ok

上到 cmhk

上下斷下甘 csl4G

Me Csl

HKT block q左
手機用緊1010仲上到

Ios CSL上到

岩岩上得番

1010上到
3上唔到了

搞緊革命 請大家認清事實

到！

wifi hkbn ng duck

生存

CMHK

好L慢囉

3台 load好慢

政府係咪做緊嘢？

iOS 上緊

不停斷

好慢 但係都算係上到

Reply test

偶然上到....岩岩斷過

VPN-ed

So slow

web ok (HKBN)

csl 好慢

不過好慢，唔知咩事

我用緊3， 仲上到，不過超慢

hkbn上到，wifi，但電腦有vpn

smartone上唔到
連左vpn就得

上到 咩事?

好lag

好似仲上到

我 3台 我愛誠哥 但勁撚慢

上到 慢

VPN得 但好撚慢

3好慢

慢 好慢 用 HKBN

有啲load得慢

上到，秘法上連登

Cmhk一時上到一時上唔到

支那移動load得好撚慢

為左上返
即刻課金

load 得好慢

要reload 好多次先得

Sun都仲上到未死

公司wifi同cmhk都仲上到

用vpn先上到

慢

垃圾3上到

外國上到

用網頁版上緊

上到 但慢咗好多

死左一半，好唔穩定

App store濕鳩vpn上緊

me

公司電腦上到
電話smt上到

仲係到

我smartone都仲得喎 好彩

App唔得用緊網頁版

Hkbn is alive

用公司wifi上緊

sun mobile load得好慢啊啊啊啊

P牌但仲用到

用屋企WiFi好順

HKBN web 上到

上到不過慢 唔個關唔關事

用緊vpn

剛剛上唔到，依家上到

3 load空氣

shitty wifi上唔到

依家load 到！ 支移動

仲生存

公司wifi得不過慢

Csl喺度

我仲上到，不過已經要load一段時間

3上緊

係咪用smt網絡既已經上唔到連登

自由了

3hk 冇事

就算用web都死死地

Wifi仲得不過慢左好多

暫時未死

hi company wifi

上到 data

用VPN得咗

好撚辛苦 幾分鐘先load到一頁
但我唔會放棄既 手足上呀

用HKBN
1個鐘前，電腦上網上唔到，依家上到。

公司電腦上到

3仔仲上到

SMARTONE+EdU Wifi都上到

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

用緊sun mobile

30分鐘前 一部ios, 一部android 同時上緊lihkg, android 死左機 但ios通順
依家android 機上得返lihkg ，但速度明顯慢左

can

CSL OK

sunmobile第一次咁有用

身在台灣 仲上到

而家上到

啱啱down vpn開

係比人攻擊緊定點

超慢

P牌未死！

Pish

呢排成日上唔到 頂住呀

PCCW上到

仲上到
不過速度似乎比以前慢少少

CSL暫時生存

死緊 慢慢地了

Ok

3上到

啱啱上啱到 而家上到

Ou wifi上到

cmhk仲上到

屎馬通加vpn先上到

3台上到

上到上到

身在東京，入到

自由鳥叫我用web版
又得左,不過慢

即刻買咗vpn
上到

smartone data ok

smartone safe

上唔到點比負皮你？

時得 時唔得

上到，係load得慢啲

用vpn得左！！！

Sun mobile仲得

1010上到但慢

一時得一時唔得，睇一兩個帖就斷線

1010上到

死咗

一時ok一時斷

csl 仲得

Hkbn app 用data上唔到
Dllm hkbn

P牌 俾唔到!!!!!!!!!!!!!

web上到

喺度

PCCW+1010暫時冇問題

用wifi先上到 手機網絡上唔到

公司wifi (HKBN)
改左個DNS上到

仲用到，不過慢
用緊Wi-Fi

web同app都係斷斷續續
電話SMT

Hkbn + VPN ok

Sunmobile用到

又DDOS緊LIHKG, 不停出502

點解 Tor 上唔到

要用vpn 先上到

Up

公司Wi-Fi 上到

仲在生

Hkbn 岩岩上得返

用緊HKBN 十分鐘前入唔到 宜家得左

Smartone here

Csl and vtc wifi ok
不過慢

1010

上到 不過慢左好多

Sun mobile ok

SmarTone LTE 上到
頭先HKBN 屋企上唔到
VPN 之後就上到

重上到，但load好慢

我未死 p牌無得投

wifi唔得4g得(CSL)

Smartone 本身上唔到 突然上到

我sunmonbile

P牌

WiFi 上到

冇事

cable 仲上到 但會load 得慢

自由鳥又上得返

not dead

上唔到就投唔到

Load 好耐

唔好再講你咩台上唔上到

好恐怖..保重大家 用Vpn就得架啦

感覺頂唔到好耐

上到!!!!

公司 wifi, 手機都仲上到

要vpn先上到

HKBN 好慢

Yup

冇事喎用hkbn上到app

好似唔係幾穩定

網上行但死下死下

3台data 仲上到

岩先用HKBN Wifi上唔到 要用data
而家用WiFi 上得返

smt 冇事bor

Smt+ios ，間唔中斷

要用VPN上

CMHK 上到

公司用HKBN上到 , 但有D慢
手機用CSL1010 都上到, 都係有D慢

慢既程度唔係接受唔到 , 要LOAD一陣(3-5秒)

一睇就知啲電話公司testing緊

在

比唔到正評

hkt 上到

上到 不過慢
我cmhk

依家好卡

我上唔到

揮手

數碼通暫時得，好慢

想覆呢個post跟住出error

.

用緊3 慢但係上到

開左vpn先上到

時得時唔得

1445土里大wifi

3台仲上到

1010 好慢

公司電腦仲上到,但開始LOAD得好慢

csl上到但好慢

3仔無事

3hk
上到但load得好慢

ST 仲上到

死下死下咁
成日伺服器錯誤

上到不過好慢

用緊VPN

上到但開始變慢 load好耐

Use vpn sin ok.

學校wifi，開link第一下話伺服器錯誤，refresh再開其他po就開到

係咪DDOS?

wifi上緊

上到 極慢

未死，但很慢

hkbn上到app & web版

手機 4G同公司wifi都上唔到 但公司電腦上到

Csl 同Wifi 暫時仲上到

用緊vpn了

網上爬

上到 但好lag

上唔到

我用隨意門去左日本試上連登

其實都係差唔夕專慢。

應該係被攻擊

Ios用web版上到

但好鬼慢

斷下斷下 但勉強上到

用緊vpn先上到

未死但很慢

卡卡地 用用下會斷一斷

好撚lag

暫時上到

P仔

HKBN 暫時都上到
係慢D

用vpn上緊

慢咗，但上到

外國巴ok 但係慢 app入到開唔到post

上到 用app

Me!

呢到

CMHK still ok

公司 WTT BB OK
3 mobile OK
HGC BB OK

Hello連仔

海外表示斷斷下

上得慢左

自由鳥冇問題

P牌手動點

成日伺服器錯誤
用緊網頁版

喺到

上到，但超慢

P牌仔上到

線已斷？

✋🏽

same

Apps

Load得慢但仲可以

上到 好似DDos

上到不過慢

慢 但仲用到

Hkbn

上到不過好lag

👍🏻

無問題，係慢d姐

smartone 報到

我唔知係太多人上定點
我app版時得時唔得，web版都係

使上到，但好慢

csl冇事

得下唔得下
大家保重！

csl still can

好嘢

3 未死

要load幾秒, 都尚算上到

上到 但有啲慢 ps用緊學校wifi

支那移動冇事

smartone上唔倒

慢到爆炸

IOS+3台上到

喺台灣上到 不過好慢

上個靚水

p牌報到

上到但係勁慢

未死！！

Web版上到

+1

慢過平時但仲上到

cls台
啱啱開始唔得
要用vpn

CSL可以

呢樣真

cls台仲上到

iphone app 電腦仲上到 但load得慢

要用公司WiFi 先上到

用vpn仲快過用wifi
而家csl都斷吓斷吓

netvigator唔得
one2free好慢

報數

禾恒用緊wifi eduroam

一時得，一時吾得

上到 web版

Smartone 表示仲上到

暫時仲上到
1010 iOS

叫我返工上連登下話xd

一時時
利申網頁版

斷下斷下

手機 3hk 上到

smartone上到喎

del咗重裝就上到

中移動 上到

netvigator同3都仲得

買左vpn 先上到

有

仲ok不過有時會斷一斷

誠哥上到

公司NETWORK 上緊 (九倉)

smartone上唔到手機app

證明下未死

Cls 仲用到

上到好慢

用電話數據(smartone)上到但係load好耐

之前唔得,依家得

cmhk居然仲上到

Apple機 用app上 sun mobile 好快

CSL

OK

hi
上到不過好撚慢

人在外國

公司上到, 暫時仲

慢, 但勉強上到

痴線啦台仲上到

用左nord連左日本 但一時時上到

香港人加油

開始死死地
有時有bad gateway

公司wifi上到
最恐怖係香港人嘅自由已經係咁縮
仲有班港豬覺得咩都唔關自己事

Macau ok

Smt 用家 岩岩先上到

大半粒鐘之前要用VPN先入到 (手機版)，
而家電腦版用HKBN (wifi) 都入到

一時時

P牌仲上到

支那移動可以

CSL 得 3唔得

用緊vpn 上

web版
但但lag lag地
周不時load唔到

用hkbn wifi 連vpn上網頁版

未死
撑住

未死得

App 版唔得web得

VPN上緊

iOS LIHKG app 唔得
VPN 上緊

ive wifi

用到

慢慢咁上到

頭先突然唔得 依加又得翻

突然又上到

中移動仲上到

Iphone未死

翻牆先上到

HKBN嘅SM服務

暫時ok

我
用緊Eduroem wifi

屋企wifi okay

3 仲用到

澳洲都斷斷地

desktop 上到

外國上到 app

Csl 上到

人仔仲上到

831

##

佢個臭閪

1

好慢 用wifi得
用hgc

用3上緊，有d慢。應該連登比人ddos緊

有
手機上

電話上到

P牌報到

電腦上到 好慢

app上到

用緊csl hemat 印印卡上

大家快裝VPN

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

突然上得翻

上緊 用1010

Thanks god still can access

3仲上到，誠哥好野

開始禁了

cmhk

3hk上到但load得慢

app版web版都係時得時唔得

唔好放棄 我地會捱得過

無問題

上到了

手足唔好亂

好似有ddos

自由鳥上到
公司電腦同wifi上到

Cmhk ok

Peoples 冇事

在生未死

未死 Smartone broadband

外國撚

中國移動肯撚定上唔到

上到一陣又會斷一陣

仲係度

公司wifi仲上到

用web上到

勉強仲上到連登

sun mobile上到

尚在

用CLS data上到

冇事 係lag咗啲

721 811 831 新屋嶺

上到 斷下斷下咁

支移動上到

still用到

3已收皮，要用公司網絡

回幾個posts就搞掂

嘿

smt vpn可以

app上到 係無咁順

p牌，用緊3 plus nordvpn 慢到一個點

Android App ok !

恍然大悟
就好似唔喺度嘅就舉手

smt ok

用到 用學校wifi上到

ddos渣嘛

CMHK上到

CMHK 仲上到

SMT要用vpn先上到

csl 用到

3太空卡1還ok不過斷下斷下
太空卡2上唔到
1010太空卡未試

各位巴打再見啦

WIFI 和記，手機smarTone，兩邊都OK

公司wifi ok
smartone已收皮

用緊公司電腦

咦

冇用vpn既小心已有監控

nord 左幾個月

正, 兩邊都上到

上到 不過係咁斷

IOS ok
Csl

上到 load得好慢

3仔 報到
誠哥

cancan

諗一諗又好似無錯

Smt 表示ok wor
Ios app

支移

Company’s wifi... still okay

Sunmobile
行唔到4G係咪要正常

重得

icable穩定上到

SmarTone上到 不過好慢

公司wifi 仲上到

上到到

HKBN正垃圾 上唔到

頭先死完而家上得返

誠仔

Web表示冇事

用念力上到

OK wor

CSL wifi 斷下斷下

SMT上唔到

繼續試下有冇伺服器錯誤先

p牌冇得正負評啊！

Csl ez

屌

vpn ok

web 版 P 牌仔

。。。。。

到，
P牌無得投

D人上唔到係因為見到急緊法所以擁上嚟討論搞到慢左or上唔到

杯葛P牌

手機app同web都唔得
公司web反而得

你點上的

上到啊 唔可以用學校WiFi

Vpn先上到

ok wor, 用app

支移動

smart tone 仲用到

慢左停左一輪 上得返

p牌唯有留言

web版

CSL p牌仔表示仲上到
屋企HKBN wifi未知

hello

Smart tone 仲上到呀

報個靚到先

用緊3
上到

手機上到未死

誠哥台。

yes ok

P plate : still on lihkg

屌你第一個post唔講。

電腦仲上到

似係Smartone問題
HKBN用Smartone線
所以都唔得

hi all

上到 誠哥台

vtc學校wifi

？

csl 未死!

上返14:56

可以，CSL

未熄燈

上到但慢左
似又攻擊多啲

上到!

P仔評唔到分

屋企暢順

Still here

屋企上網仲上到

2:57未死

Yo

Hkbn with lihkg apps

應該俾人DDOS,龜速咁

This second, I’m still alive

CSL仲上到

可能係最後一個留言

時上到時上唔到

3hk

天滅中共

P 牌

Vpn

Down vpn

用左vpn, 上到

Smartone 頭先唔得

岩岩買左NORD VPN 幫個ROUTER裝左 全屋都上返到

禁 SEE TUTORIAL

一般ROUTER UPLOAD 個FILE 打返密碼就得

未死 支動好似開始上唔到

用緊1.1.1.1

Vpn上緊

用vpn ok

人唔喺香港 上到 返到嚟就唔知

公司WIFI上到

死過一陣又上得番咁點計

用唔用vpn都上到

上到 但成日斷

用wifi上到喎

SMT OK, 但係慢

下一刻會點，強國可以去到點

公司WiFi

同為P牌

我 人在美

仲上到……

誠哥台得

不安

手提3台 屋企smartone
上到

時斷時唔斷 好難捉摸

hkbn data 上到

上緊

仲上到
順利

cls

Csl頂得住

1010 mobile

唔好講你點上上到
唔好講你點上上到
唔好講你點上上到
唔好講你點上上到
唔好講你點上上到
唔好講你點上上到

中不移都上到

Smartone 唔得

轉台啦
買誠仔啲卡保命

網頁版

3台data
公司wtt上到

半個鐘前上唔到宜家上得番
Birdle

中國移動仲上到

p牌仔入到

支移動數據 15:01仲ok

正常上到

呢道

自己上到，wifi上唔到

hey yo

HKBN上緊

慘

Hkbn still ok

頭先唔得

大家咪撚慌
場仗有排打

仲用到

csl wifi都仲上到

公司同電話都上到

Hkbn仲上到

hkbn上到

白色恐怖

未死,奄奄唱咗美金

開始穩定返，雖然係偏慢，其他人情況如何？

Hkbn ok

3hk 上到 網速正常

間唔中要點我不是機器人

上到，好順

做野果度個WiFi上無問題

Hkbn好怏

留名

好後悔之前唔申請，到而家一世P牌

用念力上連登

無聊
俾警犬殺咗仲要同你報夢？

HKBN 上緊
利申:12月到期就cut

好順

我不會自殺

我係林病屋企插緊網線上

數碼通上到

要用vpn

要安全啲想用data+ VPN la

but why not?

not dead yet

可以

3 ios

Csl.得

VPN ok

得但好慢

無斷過

未死得住

20分鐘前上番到，慢三倍，都上到

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

呢到！

又杯P牌 :(

係到

卡賓菇係外國上到

想即刻返香港同大家一齊承受

用緊3台，冇事

屋企hkbn上到

hii

3 HK NO PROBLEM

上到sun mobile

P牌 here

P仔表示

Vpn 已down

Website version okay, but app cant

未死 雀仔台

3 同 csl 兩部手機表示冇問題

買左vpn

勉強上到

CSL ok

SmarTone P牌

Nordvpn上到

yes

樓主報下數啦

連仔頂住

hkbn仲上到

smartone still ok

用緊warp+ 買左vpn app 版都上到

smartone數據得

mee

slow but ok

支那移動

P 牌報到

VPN ing

smt, 暫時上得番, 但唔穩定

Sun mobile

海外撚暫時安全

而家先入到黎

疾疾而家通，慢左

hkbn web版得, android一度出現502線已斷, 但依家得翻

上到 電話csl

上到 自由鳥data

p牌冇人權

上到app

1514上到

csl仲用到

p牌表示like 唔到.

1515 3台仲得

公司電腦上到
但上上下斷左要撳多次唔係bot 先再上得返

仲上到
不過好L慢

hgc上到，但係好慢、間中502、另外掃碼通連登app同網頁版都暫時ok

smt仲上到

SMT OK

3HK OK

Hi
Ps. Smartone

對唔住仲用緊支那移動

不過仲上到

Smt ok

I cannot

Csl ios app ok

未有事

五大訴求 缺一不可

上唔到阿

UST WiFi 報到

上到但好慢～

Sun mobile +ios 上到，順

開心使用中

上到 連仔頂住！

Same

wework wifi上到 但開始好慢

留名先

慢速上到

上到啊

p牌正評唔到 上到

👋🏻

Me P牌 also

Smt上到

好正常 唔洗製造恐慌

P牌，未死

VPN使用中

唔好杯p牌

web only

P牌到

再見……

smartone的

Hkbn上到

Smt 上到cloudflare 之後bad gateway

3台好撚慢

外國仲上到

Hi 垃圾支移仲上到

p牌念力

外國web上唔到

未死啦

有啲慢

頭先唔得
而家OK 不過慢

千祈唔好講你點解仲上到連登

3仔表示仲上到

咪上到囉

P牌既係到

Sun mobile上到

未死啊！！！

調返轉問，
依家有邊個台上唔到？

唔好咁恐慌住先，大家down定vpn reddit啦

上到 但斷下斷下咁

支那移動表示仲上到

網頁版ok

say hi

Smt 一時斷一時得，開vpn 就好順，係慢小小

點解正負皮都係上到......

好卡

Sun ok

P牌集合樓層

光復香港

Still can connect

未死住

ok既

3上到
wifi就要用vpn先得

3正常
wifi正常

公司wifi

屌 全部都係P牌仔

俾啲温暖你同埋各位P仔P女

都幾搞笑 同舉手邊個冇番一樣

with vpn can